曾經買過動物森友會既人要留意

希望你地身體力行繼續玩呢隻game
將個島佈置唔同光復香港
等其他外國玩家一齊留意唔同資訊
又或者透過隻game更新香港情況
等多d人緊貼香港目前情況